[皇仁先鋒和平開心]六月六日谷草八場賽馬討論區

新帖留名

似係大扑街食尾糊

育馬p

咁快開定星期三
尾場要喺度講嗎

重仁先針

無錯字無錯區

/ R 10 妙算達人 / 18 / 0 3 0 1 3 / 龍虎切 / 18
/ R 10 有理共想 / 32 / 2 0 2 0 2 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 10 有理共想 / 30 / 2 1 0 1 3 / 仙人求 / 11
/ R 10 有理共想 / 24 / 1 0 3 1 1 / #清純學生妹 / 14
/ R 10 滿地可 / 64 / 5 0 1 0 1 / 煲仔飯 / 2
/ R 10 滿地可 / 58 / 3 3 1 0 0 / 四連環 / 6
/ R 10 滿地可 / 22 / 1 1 1 0 3 / 挪威的公爵 / 16

超快步速

潘頓

Post 2 已爆， 無法。

點解要咁做

d熱門2233都唔出奇

比較似運財童子駿明珍寶
下季先勤工

/ R 10 妙算達人 / 22 / 1 1 1 1 3 / 情迷熱杏霜 / 15
/ R 10 妙算達人 / 18 / 0 3 0 1 3 / 龍虎切 / 18
/ R 10 有理共想 / 32 / 2 0 2 0 2 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 10 有理共想 / 30 / 2 1 0 1 3 / 仙人求 / 11
/ R 10 有理共想 / 24 / 1 0 3 1 1 / #清純學生妹 / 14
/ R 10 滿地可 / 64 / 5 0 1 0 1 / 煲仔飯 / 2
/ R 10 滿地可 / 58 / 3 3 1 0 0 / 四連環 / 6
/ R 10 滿地可 / 22 / 1 1 1 0 3 / 挪威的公爵 / 16

呢兩隻可以點錯字

天下個紀錄係無砌落去

重仁先鋒

有理仔啦

1200 this is 蔡約翰

屌

被問到周日會否贏馬賀壽，他則表示主要希望落在列陣尾場的「有理共想」身上。雖然此駒上場受惠於早段快步速，後上擊敗對手贏馬，但四歲馬在港出賽次數不多，按理仍有進步空間，而且今場不乏快馬，早段步速估計較快，「有理共想」極可能在同一環境下爭勝。另外他又指「韻妙星」目前進度跑千四米稍短，如今增程跑千六米更合發揮，可望收復前失，贏出今季第二場頭馬。

潘頓笑到最後

尾場做愛Q

呢場肯定do啦咁

上次大仆街騎，今次

重仁先針
和醉開心

Do your best

變左屌你共賞

咪撚睇小我能縮好喎

就咁啦

獅子聰一放到底

我岩岩都係諗到佢

乾到裂埋

咩呀 專一啲啦好無

有備而來 岳伯仁寶藏

如無意外內欄會塞死 滿地可會頂死隻妙算 寄望啤酒田大外檔殺晒

真好彩落飛

裂開兩邊

又黎

重鎚左頓頓 希望輸少當嬴
求神拜佛頓哥生生性性

見到佢個新歡
今日暫時唔迷佢了

我有拖

Pq 2 5 6

上場咁樣唔會啦

2.2

直屌5皮有備而來 聽日就去睇貝沙灣

但唔買A1個兩隻好似好撚蠢

你地呢d username迷乜迷物好唔專一

支持

頓騎王支持區

只要2.2做番平時既佢就得

重注左細仆街 好後悔
8>6,8 qp $100
5,8 qp $500
8 $100w $500p
細仆街求你生性

升級馬包生仔架

全日a1

頭場6.0個陣買左

我都係6倍

但早幾場升左做7.0

有理共想飛數軟弱 沒有了

呢場好睇

14 5 > 3 4 6 10

全日淨係買隻求生性

好彩力架有披

..........

潘贏唔到都封鳩莫雷拉

田泰安生日都係要飲酒

真好彩

屌 好感動 三重四重

我楠殺牙街
爽

3同6揀錯左

真好彩臨尾落飛

攬炒

隻馬早段太慢腳

有披唔錯

我wp

激賞

打team咁款

潘頓條撚樣

潘唔封阿街應該W左

潘封9廢拉 搞到佢追唔切 好波

我都驚左下
好彩追得返

唔使問啦，滿地可心率不正啦
有前科

真好彩
激賞
W
P
Q
QP

可以戒賭

zac同jack好熟

頓

真好彩20打到落13

頂唔死佢

好彩有

愛

有理共想係時候增程啦

我頓block 鳩大仆街

獅子驄放棄

封鳩佢 之後唔騎了 笑左

滿地可好明顯有問題啦

能縮砌盡了

心率不正啦
有前科

龍門

潘真係撚屌黎，星期三買騎王比潘頂死，今場買潘又p到冇，潘同拉都係仆街黎

唔飲酒塞喺入面仲死
有理仔咁嘅形勢都有P堅係勁
100分冇問題啦
分分鐘1400都ok

我係牙街過終點實fit柒牙楠

Zac同jack好熟
頓知隻馬無 不如護送佢上去 又可以搞死牙街

見到阿南日馬唔敢買佢w

同貓巴一樣wp左

頓騎豬王 輸了

3比2總好過4比2

真係輸都輸得開心

講問跑咩

都係
將要停賽兩日，今日又拉唔開

蝻

話唔埋阿般果2日又do過呢

我日馬好少買佢
今日自由旺都破戒了

牙楠黑夜之子來的，九成頭馬都係夜晚拎

英雄所見略同

各打team
zac封牙街俾楠殺
田睇住街黎騎

今日未贏過

隻馬真係勁既

下鋪要小心，唔好買住，我覺得佢要增程。

人生第一次中四重

緊係

我幾想zac 封死埋阿拉,咁我就中晒

好睇
護送打TEAM

咁就抵佢輸啦

輸左2k

英雄所見樂曈

呂健威成日呢d場合掃

牙楠差1場畢業了

重有11日賽事

我另外PQ激賞 有理共想 獅子
真係比妙算殺了

如果滿地可真係身體問題既話
我真係唔開心

東今季復出無望

如果佢上1400就唔怕啦

派彩幾多 ？

19324 $
三重 就 2177

真好彩 萬馬

滿地可係第一匹飛，我估匹馬冇事，係方既部署係咁

握埋手再追都得

一下子上1400 有分頭就買，無就不了

BTW 我5蚊飛

升班增程

我覺得就算方仔起咗機，都唔會行頭，最多係拖

3隻中哂 無買3重
得連贏收

都成雞野

呢隻真係好好馬
一定比大籐王更高
喼神鎮倉寶無誤
喼神首三位都正：大籐 文藝 有理

－3 未畢業

Bye all

有錢繼續買湯美到完季了

佢應該搵食重要啲

正數揮手區

苦等一個月，終於正數，仲要追返上個月一兩日數

中 $10 ？

佢個阻力仲大過妙算
有理其實只係蝕磅蝕形勢

皇仁先鋒潘頓

5$ 不過有條10蚊三重

自己唔夠眼光又係度盲屌

大籐王季初都中
上個賽日忍曬手，一場無賭，結果輕鬆嬴

有理應該仲有得上

恭喜貓巴 生日月旺氣陸續有黎
今日平手離場都黎揮下手先

四連巴 搞咩

部能我要屌你
大師又隊爆我條q買你激賞俾你激死

大籐田草一班應該企得穩
文藝就唔使講谷草頂班中距啦
有理進度好下季真係可以試下分級

今日隻隻實力馬有得追都係近明蝕形勢
韻妙星都幾叻仔

滿地1200未試過
妙算1200證明了

-3 之後要再贏多 25 場先畢業。

妙算上次贏幾遠

老巫狙擊咩星星

及時唔係咁後
頓頓今日追平喇

跑完馬要呌嘛

上個月包咁多頭都因為佢

夜泥唔買佢場場出曬奶力殺入圍，谷草田草隻隻邊線都無影

打死不買騎師列表:
韋達
梁家俊
莫雷拉
史卓豐
李寶利
祈普敦
何澤堯
觀察列表:
潘明輝
吳嘉晉
柏寶

由其是柒俊

頓 拉係咪差兩場

今場頭兩段都係快步速，真好彩

你仲可以買咩

是日賽事精選：

R1 2麯院風荷 3rd
R2 10乘勝追擊 1st
R3 8藍天兵馬
R4 8神威敖翔 1st
R5 6及時行樂 2nd
R6 10君臨大地
R7 1明月千里
R8 1嘉應傳奇
R9 5發財先生
R10 5有理共想 3rd

咁樣平手離場算唔錯了
星期三小注刀仔鋸大樹

3

今日激賞冇渣流攤啦
我豬左都唔想怪佢

黃俊

大撚把啦係咪呀...

好似差 3場

我買最後都係莫雷拉冠軍

冇渣
大大鞭毆落去

是日吹雞聲一響賽事結束

街3 ： 2頓

留名睇兩個賽日後
頓至少反先3場

阿般唔do真係可以掃晒
唔do既話..

邊夠師兄你咁好眼光，屌下都唔得

btw睇番獅子驄個時間1.09.22
最佳時間1.09.20

隻馬始終仲係三歲
係要比佢成長下
下季啦

呢隻等下先

Same

隻猴王都係，柏寶最尾都冇谷到，好彩影贏

正數揮手

屌還屌
唔好盲屌
人哋都唔係亂跑 or 刻意跑錯
你屌佢做乜

揮手區係上面

贏硬都唔會買柒俊

少少正數

唔講仲以為你先係潘頓

馬會指定冠軍

呢啲養下先啦
個個都講款頭唔差

愈跑愈近，起碼有得跟

估唔到要靠海外馬搵錢
btw,川田醬雅我屌你老母

最多果場唔撚買
家下焗賭呀

滿地可贏咩對手
妙算贏咩對手先

大敗

下季勤工系列

隻長友之星外地贏大爛地，TT
屌你今日乾到裂加個P1沖上黎

單論質肯定係滿地可高

天然2班馬都勤工?
唔係呀

同樂日今場跑得唔差，下場增程要留意返
等我聽日睇埋馬會餘勢片先

尋日未S1前岩岩好$500
而家岩岩好$1000
早知今日出去玩算了

今日係咪可以爆post

上年獅子驄個5場真係夢幻影勢，場場都單騎領放

大個先被閹冇心機跑了

乾晒啦

其實連夏日都開始識追下
今場中段比人check左落去
最後都湧返段
呢隻本身已經係一級賽頭馬
三歲仔未切
定左性之後應該好好前景
真係可以長線睇實

唔會

最好唔好閹,呢隻馬血統好好

有排減，唔知會唔會就咁退

我都希望佢定到落黎唔使切
款頭又好

喜蓮彩星

返左巴黎了

我下場會開始買，睇番分段時間中末段頭幾快，當然可能俾人check1check留咗啲力，但趁未走光小注冇壞

我諗起今日隻樂無極

3/5/8/6/7/4 120,958.00 派咁撚多

大魔乜鳩都閹 喜裝寶，佳騰駒

福威勝

其實安排係得香港跑，留個條J都冇用，咁既氣候環境雄馬好難搞。

巴打同行

彩星

其實港男喺香港出世,留條J都冇用,港女都係鐘意食洋腸,咁嘅環境好難搞
不如立法規定一出世就強制閹割

咁你就仆直了

閃電王2200 ？擺明造步速俾力王啫

霍老又黎料

大告四WIN

其實都係,如果冇J 返工唔躁,兼無限OT唔反對,咁做僱主會好樂意見到

大運食得未
海g如果好檔呢組要買了

貝湯美下季仲有冇公司騎師牌 ？

韋達
杜利萊
祈普敦
沈拿
貝湯美

全部發晒 ？

唔知重留唔留低呢

睇你閹先

星期3堆馬好水

爛地馬王今日熱身跑成咁就唔好去日本啦，隻馬已經五癆七傷喇

今日奠3:2般, 呢兩日阿般實過到頭

潘狗好波喎尾場 隻馬擺明無 都盡量封9住雷閪先
拖得1秒得1秒 最後雷閪差一步贏唔到 我2隻都無買 但都要讚潘狗 我贏唔到 但死都唔撚比你雷閪贏 吹咩

戰略team play

無買真好彩 但臨尾不停叫佢頂住
雷閪抵啦

被查詢有關他於直路上策騎「問鼎高峰」的方式時，吳嘉晉表示，他在直路早段及跑過二百米處時兩度對坐騎用鞭。他說，坐騎於跑過一百五十米處時向外斜跑，他因此手足並用力策坐騎，而非持續對其用鞭。小組告誡吳嘉晉，他力策「問鼎高峰」已引起小組關注，尤其是最後二百米，而他須確保他策騎坐騎的方式不會受質疑。小組進一步告誡吳嘉晉，小組近期已多次向他查詢其策騎方式，並就有關方面告誡他。

倒屎係咪屌鳩佢最後齋推唔打

真係好睇

巡邏影片
米高：潘頓轉灣專登唔要欄走二疊
卡生：緊係啦，一早set個陷阱比你

好正 set陷阱比你以為內欄荀位 實際就封鳩你

果陣都諗緊
兩隻跟前跑既馬
一個1檔,一個4檔
展開左之後到最後會唔會又互塞兩敗俱傷

下次阿般就叫齊成個袋鼠幫D人塞鳩住你

擺明針鳩住你跑
係估唔到我頓醒撚到set陷阱
黃金包廂坐得咁舒服 坐多陣先啦

如果妙算達人一早望空 楠仔要輸了

嚟緊兩日睇下係唔係造皇記

Whyte thinks it is worth pushing on to the Takarazuka Kinen with Werther.

“I would definitely persevere. I think the trip, the course, the health of the horse is all positive,” he said.

source:

咪喇 隻嘢會好快收皮

點解係去日本唔係去英國跑呢 明明英國D草地應該軟D好跑D 橫掂都係要遠征

應該話點解唔係當打嘅時間去，如果今年罷跑仔去雅士谷應該會跑得唔錯

釘佢條撚樣牌啦，愈黎愈倡狂，好似攞正牌減分
隻馬有既時候好似揹件貨番黎咁

非常同意，從來最年輕力壯既時侯唔同人打，去到老弱傷殘既時侯先去同人搏。
最壯既時候，杜拜直頭邀請明月同天才去跑草地大賽，結果兩隻SAY NO。
上一年好似講到似層層去覺士盾，結果見到WINX即刻淆曬底。
無錯，明月的確好馬，但歲月不留人

我諗騎練圈無人想佢比人釘牌

練馬師搵佢減分，又唔洗比其他騎師詐型
騎師又洗跑啲明知要減分既馬

香港大賽獎金多 變左冇乜遠征既動力

當然呢個係事實，但係都唔好咁賤種，真係臨老見香港搏唔到。即刻榨盡隻馬，仲要打住為港爭光既旗號。

咁咪做壞風氣，唔想係一件事，但好似全世界默許咁，好難睇

呢幾年歐洲2000 馬唔係好強，榮進之光可以贏伊斯巴翰，點解明月千里當打嘅時候唔可以。
Btw 如果今年罷跑仔跑威爾斯親王錦標，一定有機會贏

贏外國G1就真正係香港之光，揚威海外

呢隻真係好撚仆街
一入直路就靚位加有走勢，好似打兩鞭有走勢即刻推算
大佬冷p 都唔食驚自己推完冇p 俾人屌走光？

無辨法
個個練馬師跟住評分制度玩

大把騎師上去其實都係預減分，炒飯禁賽前既郭能，今季柏寶，何妖，祈普敦呢啲都係預冇影多過有架啦，但起埋有個賭搏值係到，但吳長進呢啲騎乜都畫走咗先，跑出當抽水，成季咁多馬騎得兩w，10個p都冇

我諗佢驚冷P加多一兩分，到時比人屌到上天
一心向下望，落到去功夫做足少少，換個人又一WIN

外地跑2000/2100都近到 其實會搏多次DF Qqp
話時話育馬妙星好心正正經經報返谷草二班1200啦

明白馬主，練馬師都有擔憂地方
驚啲馬一衝出香港，返香港跑唔返，又驚傷

無錯

想見多啲香港馬揚威海外

可能馬齡淺，有冇資深馬迷講下以前都有呢啲騎師

今日育馬減唔減到一分

唔係1:59:97搞爆隻馬既 馬克羅斯去免稅店真係有機會掃

點止，葉森場加冕盃都有得佢贏

近呢幾年縮沙遠征仲勁過coolmore , 報就係咁報，去就永遠唔去，就算當打都唔去

第一場食左個P打後嘔返出黎

都岩既咁落左班都好分d 又唔洗哂時間
因為隻馬真係起左 我諗想收爐前搞掂

錢建明造馬案之後果堆復牌騎師
談樹文 蔡鎮威果堆，長刪

由上個月某一日冇認真睇早著先機開始，就輸到依家
腎仔對唔住！我知錯喇！

仲係好撚嬲
DLLM川田醬雅

DI 仔 study of Man 贏咗法國打吡，又可以加價。
Btw coolmore 今日都係全軍覆沒

日本仔屌到川田醬雅開花

高松宮打後，除左牝馬三冠以外所有大賽全部閪撚晒

真係個個架仔都話佢糞騎乘

神蹟要出現嗎

水到我都唔知點
頓就點都要星期三追返三場先架喇
不過嗰晚約左朋友可能真係早飛算

但1600佢係嫌短喎…

不過佢初出插二班贏千六喎

罷跑仔初出夠贏1200添

我認為佢應該可以跑好D嘅 , 雖然係熱身。同埋佢成日流鼻血，如果唔得就唔好勉強去，寧願佢休息

上次先第一次爆缸姐 邊有成日

我覺得佢跑寶塚係合理既選擇
但唔係六月頭就整場G3咁樣熱身囉
得返3個禮拜時間又要抖又要適應環境
咁倒不如唔跑呢場抖埋抖埋早D過去

自膠 打錯 sorry

大魔究竟想點 ，好心佢鍚住D馬啦

大力可唔可以係咁做場平頭第1出黎一場當2W
雖然佢手馬連單W都難

佢入直路發覺隻馬係有既,之後既動作真係好難睇

東廐唔教打鞭的

冇鬥心既騎師仲可以支持得落咩？

搵佢減分係冇問題，唔去馬都冇問題，咁呢位大哥做唔要俾佢走生位呢？仲要咁早落鞭，全世界見到隻馬有

呢d 咪就係華人騎師，做呢d 野都咁撚笨七

屌，自己唔識改進冇得怪人
你睇柒俊阿楠何妖同出道騎法都唔同，佢

係咪爆缸後有限制要抖幾耐先出到黎跑

我楠差一場畢業啦

赢完加幾多分

屌你有眼睇點跑架嘛

妙算上次贏幾遠[img]assets/faces/dog/smile.gif[/img]

方仔真係夠老友 我地睇完配搭再傾

星期三無乜觀賞性

第十場睇直鏡 原來墮退之後潘頓一直望住大銀幕

見佢真係特登質隻馬埋去
跟住又拎返出黎
到最後頭側側過終點
呢條友都算仆街了

我頓
擺明砌你啦
真係心涼

好似係 如果唔係大摩條友實報女皇盃同遮打盃

睇返原來沈拿次次騎親馬都真係完全冇渣流攤
佢騎姿唔算太好，但成日都係最遲先收鞭果個
D馬贏唔到都仲會用晒力推

買佢輸咗唔會燥
真係砌盡比你睇

呢樣真

毒男有機會星期三晚畢業

妹多陣先啦

會唔會贏師傅馬先畢業咁乖仔

【莫雷拉起孖】莫雷拉起孖為告達理取得寶貴頭馬

莫雷拉停賽前於今日向潘頓進行大反擊，先以「馬到成功」贏馬，之後在第四場憑「神威敖翔」取勝起孖，進一步帶離潘頓四場頭馬，而這場勝仗亦令告達理取得寶貴頭馬，季內暫時累積九場頭馬。賽後告達理之子告卓賢表示告達理身在新西蘭，而他稱叫了莫雷拉為此馬效力兩次，但都被他婉拒，因為他有其他馬騎，直至今場他終於有時間為馬匹上陣即贏馬，證明人馬非常合拍。

達羅素苦主
綠寶都騎得冇得挑剔 發力準 鞭打推踢
但係都過唔到佢隻澳門馬王

書童仔又乖仔，而且7歲都仲有貨賣

我覺得潘手馬都唔係話好好，反正佢唔同方嘉柏果幾隻仲好
希望呢兩個賽日lead 到兩三場先有得傾

今季黑夜之子同師傅八字唔太夾

我頓呢手馬
唔太諗到點唔cup牙街
八場有一半直路都可以水泥gel

有冇人信淒涼佬又益徒弟

Gel 好水泥
一野插落維海

又多項領先又友情人
做淒涼佬哎呀徒弟真好

吊住條撚樣命

馬會應該開特別事項，睇下潘頓星期三贏幾多場

全場頭馬大細

大 1.88 [2.5/3] 細 1.82
大 2.05 [3/3.5] 細 1.68

半場大細

大 2.15 [1.5] 細1.62

戴返頭盔先
以上既野講下笑咋
一陣以為我真係開外圍 拉鳩我

真係開既話，受歡迎過騎師王

我都覺得係
我諗都引到好多人賭

日日開幾個熱門騎師頭馬大細同贏到幾多場

點知係拉左開POST果個

嗰個其實真係要拉

方仔都擺明要送頓上去了
幾隻馬都有功夫，回氣期又夠

真係諗唔到八隻馬入面有邊隻牌面特別低
我加陣已經gel緊

其實咁樣搞到好惡賭

尾2場吳長進孖寶

威信

其實重點應該係大告 都就冇牌仲飛去新西蘭，個馬房俾個仔玩？

DI仔終於出場

我反而想買果d 場合係方仔有馬出不過老潘揀其他人果d

尾場精彩

聰明申報

我希望拎返上次條數

書童跑第三都有分減

毒男星期三手馬畢唔畢到業呢

砌盡呃多幾條W

會唔會揀場同頓頓報恩

南仔
阿般我淨係可以幫到你去呢度
要生性贏條仆街呀

原來霸天加加埋埋成個6月都冇得跑

莎拉好忙了

近年香港有冇長途馬夠跑凱旋門？

首先要有j

所以正常香港長途馬會去跑有馬紀念？

正常香港長途馬會留係本土

香港盃 女皇盃 遮打盃

邊敢 日本仔長途大把賽程玩 香港少又廢 2000米以上少到喊
去跑凱旋門不如跑短途同一哩 香港賽狗會太唔著重長途所以先咁撚廢 仲好易埋沒咗D長途馬

話就話2500
但實際上就

調返轉 唔諗住跑有馬既會過黎搏香港瓶

近年最有實力既長途馬係咪威爾頓同明月千里？

醬男

威仔真係晚景淒涼既代表
俾隻nigga打到傻左

人民馬王巴基之星

原居民先係

力拒奠雷拉多次來襲

好爸爸呢
十一歲去完澳門仲要去澳洲跑

馬撚人

有馬唔係馬迷投票架咩?

外國馬唔駛投票選

以為唔俾外國馬跑

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
帶綵來 MY CHAMPION (A382) 姚本輝 04/06/2018
財歡笑 FORTUNE GIGGLES (S346) 鄭俊偉 04/06/2018
頌義 LOYAL CRAFTSMAN (S354) 霍利時 04/06/2018
喜之星 FURIOUS PEGASUS (S441) 羅富全 04/06/2018
有心人 HAPPY SURVEYS (T248) 霍利時 04/06/2018

喜之星咁快收工

騰煌

頌義終於唔洗再跑

Respect日本人馬主

一中完喜之星伏就收工
唉

咁都好 廢時之後再出再中伏

霍四五咁就兩隻

財歡笑

場2200 邊隻位置邊較有信心

力王

細柒俊

呢場唔賭了

我屌呀？又運財童子？

落雨賭余潤興

點解咁講

天雨路滑，＿＿＿＿

all in 韋達

小心韋達

無錯 又係外檔 柏寶

你係咪癲咗

唔癲點做冠軍練馬師

激賞應該又係jumbo咁用法
牙蔡d明星馬邊會咁密跑

咁細隻捱唔住

都贏咗啦

可能想趁季尾操起，等下季殺哂你班仆街

邊會人會痴撚線到四歲就榨乾晒隻馬先安樂

尋日聽沙圈話呢隻野好貴

THIS IS

跑到4歲就會第2隻運財童子每個星期都見到佢

蔡神仙4歲榨極都有 只要唔係夾硬跑長跑到彎咗

睇下隻運財童子榨咗幾多獎金出黎

當

榨晒又換一批

Daddy

細柒俊手馬擺明好惡，騎唔掂係一件事。不過一定搞搞震

我覺得最有機會阻止我頓登位就係佢

咁睇得起細柒俊

無錯
專登開個post歌頌佢

垃圾騎師黃俊討厭區

去完個旅行 返黎賺返馬會d錢
btw 四連環巴 玩嗰隻賽馬game叫咩名

去邊玩 咁開心

乜乜神駒 件藍白衫 好多都爛地特佳

屌佢騎靚紫荊

試下玩先 最近有d悶

TPE
放假輕鬆下

食、訓、砌？

岩岩係新屋放低d 野 自殺 想番去拎裝 五分鐘即刻成袋冇左

錯po

同當年送柏寶上去一樣，柏寶1日6w 方仔都係功臣

另一隻game 黎

罷跑之友

日本都報導

同場仲有7歲馬叫比卡超 霍清又贏

其實呢隻興惑，我有少少成地米青既感覺

告仔真係超多PP同高分馬 呢隻又一隻......

呢隻同都唔會過分睇好既

不過估計啲飛應該係唔贏唔得咁款，最後又會贏咗

有4倍都收貨

不過都係照舊 A欄谷草太利放 唔知大運舞台放唔放到 放到就應該佢贏

我覺得會那來的自信
三倍樓下開跑

根本上放出就超班
肥鬼性格未交代既應該會交代埋

大運舞台5班121磅3檔唔allin得幾時

等

用黑夜之子咪好
唔想買個智障

1.8 啦,頭場賠率肯定側晒

報咗警

好似話淒涼佬搵到以前大魔歐洲買手入貨

R1 駿協精英

末段跑過22.66
今次又沈拿
12檔有冇機殺出嚟呢

後上俊會放既咩？

靚紫荊真係唔知佢會點

田雞私家車

靚紫荊放，大運舞台後上

石哥放-10上去 應該都係想擺前d跟貼d
上場跟唔上甩開哂就好似唔開心唔想跑

我超衝出香港了

你打錯字
係柒出香港

不過講開DF真係on99
做乜鳩夠馬都要延遲報名加入田草1800

榨乾為止
4455食獎金IS OK

要獎金有獎金
要名次冇名次

事勝意退出 得返金龍似會放

琴日發夢楊明綸騎金龍神駒贏了

勁哥兒1.1

佢唔得不過其他又得唔得

有冇遊水馬推介

田2200都孭過133跑第三

上次就話直路比人阻咗一野無咗個三甲
今次得六隻馬，無野好阻啦
屙煙

暫時五匹大熱

咪撚騎衰我荊

我田握埋手都照贏
唔係咁都輸呀

明月老千決定去寶塚
好聲行喇

RIP定先

榨到一滴都冇

香港係咪落緊雨?

好大雨

star horse pocket幾時先生到彩虹,生極都係金粉

方仔 大番又出黎呃錢 贏一w就夠

佛系生馬法

去都好，好似西車咁咩下飛

隨時未上斜就拉停

邊個騎？

布文

咁即係第一次直路過終點前200米處拉停

真係難為布文要騎隻毫無爭勝機會既馬

赤水神駒咁冷

呢排好冷清

寶塚跑咩路程 ？

我跑左 3-4 鋪 WBC 都贏唔到 唔知點令隻野勁d

2200

我田聽日手馬

佢好似係香港未跑過咁長 ？

跑過2400

我都仲慢慢摸緊
我淨係合左隻 SSR 配 SR
自家仔配自家女 係咪之後玩耐左 生出黎既馬?

跑得太密之故， 無人跟得切。

跟到氣咳

狙擊星星 點解 ？

奠雷拉又騎爆馬

預計 6月24日 賽事會好番 d, 因為停戰 7 日。

有時間回氣

學腎話齋：努力工作

仲追唔追堅離地好？

今次到細仆街阻返你

12檔係難搞左D

一棍毆落執

騰煌熱到

加陣dl緊嚟玩

減咗成季分 終於落班

搵錢好辛苦

留翻星期日買佢隻好叻仔

神州俊馬係咪拖拖冇壞

唔敢一棍佢啦

鄭俊偉跟到加陣
贏得未呀！

場場出都買就瞓街
落5班仲唔橫掃

加應啦 同場有隻騎開都唔騎

我想

送頭馬俾徒弟

廢拉可能又殺咗隻好馬 咪騎馬啦垃圾 一隻狗學人騎咩馬啫

邊隻

睇下今次幾倍先
上次我覺得唔值

好益善

今次試完閘即刻拉停 送埋上白車 退埋役 可能啪左

買條我頓過關

早幾日騎瓜阿財
今日
所以話罷跑仔幾撚醒目，一野賣甩隻狗

難聽啲講
佢今季黑撚到仆街

冠軍始終係我拉

後者難小小喎
上次打到仆街

等我玩多幾日 摸熟先

到時候要受

牙街 不了
我頓聽晚就cup

戰意旺盛呀

搏吾刀
跟人跑都得

我覺得會反cup一場

想挑戰馬克羅斯紀錄

禮拜日尾場已經見到佢幾撚痴線

難為好益善就咁救唔返
呢條仆街都唔知整死左幾多馬

唔好意思
請玩StarHorse Pocket既巴打入Line group傾遊戲

加陣有機會追和同反cup仲唔搏命

加咗，今晚見

我預佢應該反CUP兩場

勁哥 自由 皇仁 傳奇 嘉應

六環真係要全頓

本港前馬王「明月千里」剛周日(3日)在1600米三級賽獅子山錦標流鼻血後復出，配韋達跑第六名，落後頭馬「中華盛世」四又四分一馬位

賽後練馬師大摩表示，「明月千里」見負的距離比他所願為遠，而在賽事途中兩個關鍵位置，牠都一度受困，其中於六百米處及在直路上，「美麗大師」曾兩度令牠受困，而「明月千里」在負重磅之下，牠難再重拾步韻，但末段牠的衝刺尚可，跑完首次的內窺鏡檢查，亦證實其氣管乾淨，大摩預期牠復課狀態可望得以提升。
到了這天(5日)，大摩表示「明月千里」一切正常，健康良好，已book定澳洲名將布文，遠征6月24日於阪神競馬場舉行的一級賽寶塚紀念賽 (2200米)，大摩又透露馬兒將於本月14日啟程前往日本。「明月千里」曾勝2000及2400米，所以2200米一定冇問題。
至於2000米一級賽大阪盃冠軍兼出爐的安田紀念賽季軍「文雅之士」，幕後已決定棄爭寶塚紀念賽，目標改為10月28日的2000米秋季天皇賞，換言之「明月千里」在寶塚將少個強敵。

有巴打PO左嘅話請見諒
不過希望明月可以贏到寶塚之後光榮退役

請玩StarHorse Pocket既巴打入Line group傾遊戲

希望可以啦

聽晚迷頓黨大勝
水泥gel

我頓勁，我頓醒，我頓無得頂

DO邊隻

唔好意思
請玩StarHorse Pocket既巴打
進入Line group傾遊戲
不要在此討論

聽晚唔do啦

有telegram 有we柒冇line

開返個啦唔該

tg好似好啲

唔識開tg gp
有無巴識?

Thank you
咁各位玩StarHorse Pocket既巴打
入TG group傾遊戲內容
仲有今晚十點半香港盃

聽晚十三我都淨係會試下隻獵狐
其實最多拖下 金龍我覺得可以試試冷P

再DO真係贏唔到架喇

個個覺得大番唔do個時
佢就隻隻do你睇

我頓騎豬王得1.28
熱到中暑

雷神開飛低過1.25都有啦

唔好攞呢d敗類同我頓比
聽晚就反cup你

兩條仆街都多拉馬
不用分得那麼細

啱 不過雷狗乞人憎d

雷渣點止拉馬咁簡單

見大家咁迷大番諗起前排有巴打話大番同蔡明紹成日埋 q，點知睇一睇一代神童得返兩隻馬騎

聽日潘6串22當左波咁買

不存在

真係啪左?

唔好呀

騎師王有吳嘉晉

楠比賀賢book左跑兩場1650?
R5唔騎贏開既萬事醒要騎開心健康

唔好意思
請玩StarHorse Pocket既巴打
進入TG group傾遊戲

呢場我都覺得奇奇怪怪

開心健康加陣完全唔fit
唔通一直要幫手向下望之後醒返隻幸運時代比我楠

牙晉

尾場兩隻以佢黎講熱到辣手

係 真係好熱

新手想問下r6 點解隻4個磅可以輕過5

呢隻應該補出嚟

我鍾意多項領先喎

放馬過來食得未呀肥鬼

富萬家退出，柒俊補上

下季食

照計形勢一樣好夢幻 copy上一次咁

lm

跑馬地 星期三 06/06/2018
騎師王
7 [田泰安]@30
14 [其他騎師]@250

$ 10.00

Thanks 聽晚贏多d

長進第二隻馬克羅斯

場馬亂過鬼落班食埋唔奇

呢場好多高分馬
唔計廢晉個隻,有7隻都58分或以上
可能要忍痛要黃俊

我哥兒真係多謝事勝退出先可以咁穩食一場

贏到直接頒馬王比佢啦

贏到就即刻退役上神台啦
仲要搵名醫駁佢條JER

臨瞓放低幾隻

R3 路路發
R4 和平開心
R5 萬事醒
R7 上浦猛將
R8 幸運時代

祝咁多位巴打聽日正數

道理上要細柒俊
真係放過比你睇

我都係偏向佢聽日去馬多
留返下季先do something 啦

大家真係睇路
佢聽日大把馬係手,又無對手,睇準幾場執幾win就夠
佢唔去馬係連名都唔會上

聽晚睇表演算了

放低一隻先

成日諗呢d邊有得睇同賭 其實輸馬唔代表佢唔拉馬 隻馬跑落無佢都無辦法
下下大熱門有 你咪又係屌成晚無冷門 好難服侍 不如直接刨番馬既實力好過啦

馬克羅斯二世

賭陰謀論多過賭馬呀你地

多項領先好似唔識游水

我會飛起呢隻

心意難測嘛

最佳例子：我

天雨路滑，今晚不宜大注。

訓身韋達了

我炒
以前佢去邊隻我都捉到
次次見佢雞翼手都可以水泥gel

今晚真係執生
落住雨跑同唔落住又兩回事

戶口拎到得返幾舊水
冇所謂了

其實我覺得落雨對個場地好似愈黎愈少影響
d去水太好
定係我留意唔到

腎講過，個草地只要開跑前兩個鐘停就去得到水變返2.72

隻海明珠唔係海匪翠呀大魔
又五周四戰

有一個練馬師d 功夫真係做到好足，不過又放左自己徒弟上去
如果要賭天氣就micheal 鄭啦 佢手馬都有備而黎

依家真係少左好多影響，除非一路跑一路落

其實而家落雨對人影響仲大

我自從見到13落大雨贏盛勢個場
我就決定專心度馬唔理呢d野算

以前又天晴地飛利放頭 依家落雨又利放頭

想知呢度D CHING興唔興好似波post個邊D CHING咁
四重彩複膽一膽拖六七腳
見個邊D人成日貼四重飛

但今晚可能落足全晚

落到冇break

唔知黃俊識唔識潛水

比人屌到潛果種

諗住全日就all in隻大運舞台

好好跑，細柒俊坐穩就得

你第一場醒目d

「電路一號」自3月底開操以來，一直只由助手或副練主操，大摩終於透露馬兒花落誰家，他表示雷神莫雷拉索騎成功，將於下周二(12日)為「電路一號」首次試閘，大摩又謂此駒狀態起得甚佳，會趕及在唞暑前安排牠作服役首戰，角逐1200米新馬賽。

奠又搶到隻天價玩具

無錯

我炒去唔去馬有得跟
就算佢第一鋪試馬 之後佢晨操唔放手
你就知道之後拎得返條數了

咁大雨 小注算

個人覺得大pool好難玩 本都大

我都係撚返wp/qpq算

漏閘

四重彩一膽N腳都係搏啲度唔到無理頭既大冷剷入黎

今晚潘騎方嘉柏果d
我全部都唔想要

我唔係好理解到未賭先輸幾百注個邏輯喺邊

天雨路滑 小心韋達

其實唔要佢中一次隨時夠玩成晚有突

咁事實上一場位置派彩有三個，搏其他兩個又得，PQ同樣道理。
Q就搏佢去馬都跑第三

即係你計到自在人生贏硬但其他熱門唔多得果陣既博彩

呢d係一鋪賭兩次

賭個期望值同自己既分析概率啫

即係好似Q膽>F咁
威水果陣就金獅雷將大步走
正常就靚紫荊威信
比人do果陣就

繼續用自在人生做例仔
當你個人評估大番贏面達八成
而做愛兄弟連細仆街唔見果陣
四重彩單式馬膽一拖八 336注
一蚊買見到萊哥隻長友之星剷入黎咪賺囉

方仔支持佢去馬表面好合理。
但方和葉一樣,馬可以密跑,今日輸晒兩個星期後又贏得

請打我三巴

同路

頭場升力??

落咁大雨仲唔係海明珠？

首先要你漏閘

快閘就concrete gel了

馬有人冇跑個短距離落敗既第四

唉呀

唉呀，大運舞台騎落黃俊度，唔爆呀

買啦

針

大運舞台三年前大冷win 過關買佢配霸天跑左個第四之後我一場都無買過

有冷W咩

鵰神咁鬼熱既

佢Win唔到
當代沙皇 卓爾名駒 過落去，第四

頭埸幾隻落班 點都有隻入Q

呢個組合好難搞

靚檔 輕磅 五班 人有 係騎師廢

明昇件彩衣係咪要一棍

雨戰 好睇

贏果時咪爽囉，唔中果時輸到下年清明都唔掂

我鍾意一頭一尾
照打

果場要骨髓我寧願要哎呀

單win

你鍾意研究呢D野 冇問題
但如果你話呢D就係賽馬既全部 我會覺得你侮辱緊賽馬

我覺得有時騎練覺得贏唔到 or試野熱身先唔去 場場去盡咩馬都死啦 又哂力

陰謀論一堆

插句嘴

呢d 唔係賽馬既全部，不過你係香港賭馬or 研究，根本唔係級際賽你都唔洗睇，因為岩岩個巴打講既係香港賽馬常態

我覺得嬴一場馬，馬要有基本競爭力。
當然競爭力除咗指馬匹自己既能力，狀態。騎師既能力同練馬師既佈署，例如：班次，場地，路程。

其實以上個賽日為例，問鼎高峰絕對有機會搏到冷披或者四連環。
明眼人都知佢去下望緊，呢個都可以歸於陰謀論，因為馬房擺明係要減一分落班。

當然馬匹實力應該行先，因為隻馬無實力，點去馬都會輸。
有時都唔可以排除所謂陰謀論既因素。

首先啦 我既中心意思係 你根本無得估騎師會唔會拉馬/做假 落得注賭就唔好計呢d

再逐點回覆：
1. 其實調番轉講 我都有我道理 騎師去馬博殺 贏左有錢分 有個意慾。
點解會有拉馬 我承認馬壇有黑錢會令騎師拉馬 但係唔係經常性發生呢？你又係check唔到 所以係唔去馬果方面你無得估。
但係假設騎師去馬 你就有資料去計隻馬有無能力贏 呢點先係我地要討論既野

減分策略都未必歸於陰謀
有時把握不足，落一班有勝算總好過係本身個班浮浮沉沉
對馬主黎講跑第二同跑第尾其實無乜分別

或者咁講，睇大家將賽馬定義係以博彩定運動角度出發

以博彩角度，想嬴錢有時係要估下心意。
以運動角度，咁就唔應該有以上既心態出現，純粹睇馬匹，騎師既發揮。

如果以運動角度，每一次應該爭取最佳成績。
如果涉及減分策略，即係有啲馬大家可以剔除唔洗睇，個人認為少少陰謀論。
當然講減分策略係陰謀論係有少少跨大咗

同你意見差唔多
ELKIE巴打可能我語氣重左 講聲唔好意思
純粹覺得諗太多古惑野 會玩得好冇癮
大家一齊研究 唔好傷和氣

好多人比

D人係咁侮辱阿般既競賽精神

再黎2.
其實評分制度正常運作緊架啦但評分制度係顯示唔到 內外檔、該場步速、場地偏差、沙田/跑馬地、草泥、騎練、馬健康、跑得密既影響..........所帶黎既影響。其實要計大把野計
所以馬有冷熱 就係睇大家計完上面堆野之後 大家揀咩馬而調整個賠率

減分策略無錯，但係投注者有時好難分辨邊D馬想減分

講真 我打咁大篇野純粹想講 我地只可以計隻馬掂唔掂 無得計騎師去唔去馬

課閘真係得成咁? 未轉倉前部能果課都唔曳
最後係田草包尾 除淨個罩咁好反應???

某幾個倉成日用d當紅牌仔減分

仲有轉倉容初出概念
個個都話大龍騰

你既主觀大於客觀

魅力之子落班一檔用力架，但好似無人理咁

我唔太記得佢好既時侯晨操點樣了

點睇
跑馬地 星期三
孖T 第6場
11 全勝姿態 12 神州俊馬
拖
1 人和家富 3 傳奇 5 喜菜 10 喝采

第7場
8 合作愉快 11 友情人
拖
2 皇仁先鋒 6 叫關健康 7 聰明申報 12 志友運

贏馬升班嘅馬，究竟練馬師想隻馬恃住狀態繼續上定部署降班，呢樣野已經難搞

我田一檔係個謎

其實隻野有d蠻勁

咁呢個又真 但同埸我要驫驫唔好 靚檔

呃錢嫁出黎 唔好制

仲要一檔都同你留後

值唔值咁熱? 大熱P

投注並唔只係投隻馬投個人
仲要投埋你自己既思考同眼光

無人會喺份馬報話你知練馬師想降定想去

留後再一野大外一氣

個人覺得腳無咩問題

全勝姿態好似好辛苦先五班嬴到頭馬
神州俊馬好似未熟透咁

a欄又真係會塞死 一係前走漏 一係大外一氣

點睇尾場12

講真香港係世界最大彩池之一，你睇賽馬節目好多畫面都係以賠率，彩池大有人行歪絕不為奇，同樣，亦唔駛下下都當輸左就係拉馬，好多時真係冇咁複雜。

單箭頭3算

靚紫荊
隻馬自己慣性飄移大外一氣孭個人返黎

唔知巴打你係咪一定買孖t
反而揀腳熱膽冷

想知點解要呢四隻做膽

四連巴嗰隻一定要了

加埋個檔 今日捉d 擺前走好檔好過啦

孖寶
友情人
多項領先

今晚信晒佢

睇賠率 往績

有冇清覺得叫雞健康今場可以反超皇仁

多項領先只係驚唔識游水
隻野外地輸最甘嗰次係軟地(好似係)

吳膠晉大熱門點買

我

上次大家負磅相差一磅
今次相差八磅

叫雞檔又好過你 跑法又靈活過你
皇仁暫時見得放頭跑得好
威先生都一定死頂佢啦

條濕鳩搞到馬po手足開戰

我見可哥話皇仁一定要欄幫手
叫雞一千都快到應該可以頂住條欄

佢要過威先生都一定要唔少氣力
何妖醒就一定要頂任

呢隻抵玩，不過肥良打疊跑得好既馬真係少
好彩呢隻叫做季初打疊過

腎仔ig

求水

游水馬

貝貝wp串曬佢

咁不如買六合彩，機會仲大啲

新馬克羅斯

本地G1
貝貝 G1 x1
牙街 G1 x1

自己諗啦

牙街場G1係靠你愛駒

咁既天完全唔識度馬

喊咗

仲要彎咗

各位巴打今晚正數

大家咁話

係
有時要代入去練馬師個角度
例如南莊加寶、榮冠大道呢D升3班見到都怕怕了

好憎呢隻閪馬

尾場7應該好過10?

1殺哂

想一棍我頓一隻 唔好do something好無頓頓

道理上幸運時代係三班有證明加檔好過星將

點解咁多人要和平開心

今晚難搞

潘頓效應

莎拉個live 好好笑
話腎仔長期偏瘦

覺得隻馬算叻仔

見到佢騎黃俊仲唔

咪上面講緊嗰個

實有架

傳奇大機會

明昇就算啦 唔似咁勁

蝗俊識唔識游水

呢隻單Win

1檔好似全晚最穩陣

覺得般幾隻大熱都麻麻 得R2 6 7 叫穩D

祝各位會然正數收場

又堅離地

樓下羊大錢

我樓下都贏大錢

全晚重心

但願長追不用醒

有無utube link

睇開嗰個無左 同求

App

又追

好耐無得賭錢 有無人比心水ME

多項領先

吳嘉晉 OK 問得就信

至少呢隻會有啲心機跑

大運舞台定明星好

頭場

擅跑淋地

頭場 4同6
點睇？

頭場小爆

馬王級黎架

有無live link
youtube睇開既channel無左

確威龍

大仆街停賽
大番會唔會不停去馬?
BTW 皓楠今日應該畢業啦

海明珠 好似幾好

第二場位置依家係派兩個位定三個位？

-5 變 -3, 未畢業

2

珍珠旺

唔該晒

連 j2 都講錯

頭場搏下馬狀元先
落班跑1650 仲要變化地 呢組又咁水

佢贏多場咪畢業lor
-3係佢畢業後到贏第95場個陣既讓磅

4 7 11 qpq

1，5 穩定q

-3 係未畢業

咁不如擋-5畢咗業算

已allin大運

有冇LINK

4＞7＞11

好彩買唔切

大哥

Bomb

馬撞完 第4

屌你 郭能

有一排吳長進係-5既大師傅

4-7-11

大番同人好大仇口?
係咁比人推返入去

屌你老母柏寶

發達了。。。

屌你細柒俊

-3 變自由身騎師
咪當畢業

4 7 11

明星去咗邊？

屌中撚哂腳

多謝老巫

大運舞台

想要力王

堅離地追左咁耐終於收錢

條Q好分

隻飛壹般同莫雷閪好撚fd?

潘比人閘

g chi

thx 我係見到你話佢色水靚先要埋堅離地

力架真係dllm做左膽，腳中哂

勁哥兒好危

好撚好彩先贏到 呢隻駿協精英跟到怕
好彩買5711互串冇訓身大運舞台

岩岩後上定放頭？

買10蚊連嬴位置Q都收1750.5

今晚又可以飛走幾個騎師

潘包尾

-3 應該未自由

3711 隻4殺左上黎

太多馬搶不能作準

方頓強陣呃錢得一w 我尋晚好似講過

佢個隻根本唔值得綠格 唔知點解會係w大熱

黃俊我屌你老母

太快步速

隻馬本身都唔勁

幾隻鬥搶

都好既 冇左百幾q 有個18q

去馬果堆扔哂出去

爆喇爆喇

柏寶

冇位出
想迫出去又比郭能頂住左

一步都冇跑過

一棍勁哥兒

7yiu真係
同lolita一樣19

要豬了

得勁哥兒回

又盲反我炒

塞咗無得怪佢

十三笑

都冇乜點跑錯既佢。。

雖然反貝
但呢場要留意4

個天咩天氣 就買邊隻

2200佢邊夠氣

沈拿起孖

騎師王有無巴打有心水

呢場 可以飛3號

諗5到點輸

閃電王得返6倍

金龍神駒
1 1 1 1 1 1

3344

thanks

名都有叫仲買
巔峰時期落雨都唔買
人地想hea騎安享晚年做練馬師
錢又搵夠，搵條命同你博

想睇打臉

去力王ok?

金龍神駒 一放到底呀

入左紙申請下季全季騎師啦人地

兩隻都要

繼續hea騎

力王係外面殺緊上黎呀
Up上up落邊隻贏呀 入面 金龍神駒 出面 力王 第3事但

勁哥兒食撚滑？

上個禮拜十三少先贏完長途 成日得一場

腎石狗拉馬夜

哥兒放唔放啊

Gun

除左一級賽
呢啲少馬場合既一面倒大熱多數影都冇

淒涼佬蛋陣第一關

2 5 7

差d唔記得
今日方仔強陣 強配

頭場中升力，今場霍利時

你講外地定香

/ R 2 勁哥兒 / 78 / 6 1 0 0 1 / 真名 / 1
/ R 2 勁哥兒 / 70 / 5 1 1 0 1 / 肥豬肥豬 / 2
/ R 2 勁哥兒 / 64 / 5 0 1 0 2 / 快利(A006) / 3
/ R 2 勁哥兒 / 64 / 5 0 1 0 2 / 煲仔飯 / 3
/ R 2 勁哥兒 / 58 / 3 3 1 0 1 / 四連環 / 7
/ R 2 勁哥兒 / 38 / 2 1 2 1 2 / 鄭恩地 / 10
/ R 2 勁哥兒 / 36 / 2 0 3 0 2 / 莫雷拉馬 / 11
/ R 2 勁哥兒 / 28 / 1 0 4 1 1 / #清純學生妹 / 15
/ R 2 開心日子 / 24 / 0 4 0 1 3 / 龍虎切 / 16

金龍神駒慢放可以到先

又想買韋達

大船

其實係撐佢打鳩洪狗面

少馬就睇馬

不賭便是羊

支持下13

2，4，5，6 買條4連睇緊馬

大潘中段變奏

睇馬

[珍珠寶順其自然]六月六日谷草八場賽馬討論區II

單T 5>234

5 6

腎仔要2 穩定 7有得跑下

DF Q

大潘重飛到

2367

眯埋眼買最冷算
威利熱流

買1000都有500

我力上呀

6 隻馬易睇好多

雙王

跑咩

霍老2233中哂

買左2w
同埋56q

淒涼佬蛋陣第一關過左先

力架王

阿Zac
沈拿

閃電王 place有3.9

2 6

力王唔走屌你老母

2-6-5-7

無謂對啲無波既囡進行性幻想啦
勁哥兒又唔係無露過個波比你睇

力架

勁哥兒太屈